到底其實係我銀包少錢定個司機好人

是咁的，自己係個好大頭蝦既人，唔見銀包都有好幾次。 不過就未試過搵得返 雖然我都知自己衰格 但係都想有好心人執返銀包俾我架ma
咁今日就又唔見銀包 ，當我驚到瀨屎既時候，司機執到俾返我 心入面萬分感謝 唸住俾1舊水佢當酬勞 點知佢用不屑既眼光望住我話唔洗俾....
司機好人喳幫你仲咁多野講
我窮到已經連銀包人地都唔想偷

我錯喇

講真 人地比返你 你比一舊水人 係貪錢就拎左你銀包啲錢啦 當人乞衣咩

請人食飯好過

100蚊

睇到$100真係
唔好狗眼看人低啦

如果有時間，轉頭走去買個波羅油凍茶比佢，我諗會好好多

Diu 你直接比大數話唔駛找會唔會好d